<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <description>Software Developer</description>
    <link>http://localhost:4000//</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 18:40:46 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2019 18:40:46 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.0.0</generator>
    
      <item>
        <title>Incrições abertas: Quero Ser DEV Locaweb 2019</title>
        <description>&lt;p&gt;Como alguns de vocês sabem, no ano passado, eu me inscrevi no processo seletivo da Locaweb “Quero Ser Dev”. Neste post, pretendo contar um pouco sobre o processo e por que você também deve participar! =D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://queroserdevlocaweb.com.br/&quot;&gt;Quero Ser Dev&lt;/a&gt; tem como objetivo selecionar pessoas que amem programar, tenham sede de aprender, paixão por desenvolvimento e estejam em busca de novos desafios. Quem se destacar na 1ª fase da seleção ganhará um treinamento focado em linguagem de programação e metodologia ágil, evidenciando quem é profissional “hands-on”. Quem participar pode programar ao lado de profissionais experientes no mercado e, ao final do curso, também apresentará um projeto. Caso mande bem, poderá se tornar um Locaweber! \o/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O processo é dividido em duas etapas. Na primeira etapa (seleção), é realizada a triagem de currículos, teste online de lógica, desafios online (essa parte é muuito daora!) e dinâmica em grupo/entrevista. Logo nessa etapa, já é possível obter grandes aprendizados e colocar a mão na massa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/profile3.jpg&quot; alt=&quot;Campus Code&quot; title=&quot;Codando! =D&quot; class=&quot;center&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os aprovados para a segunda etapa ganham um treinamento na Campus Code, focado em Ruby, Rails, Arquitetura MVC, Git, Testes, HTML 5, CSS 3, Javascript e Desenvolvimento Ágil com duração de 9 semanas, sendo 3 online e 6 presenciais. A Campus Code tem um ambiente muito legal, que proporciona a vivência do cotidiano de um time de desenvolvimento. Cada minuto vivido lá foi de muito aprendizado. Além de tudo isso, é possível intragir com feras que já desenvolvem na empresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao final do curso, é apresentado um projetão bem maneiro lá na Locaweb, desenvolvido pelos próprios devinhos!! Definitivamente, uma experiência única, e uma das melhores da minha vida! A Locaweb é um lugar especial para se trabalhar, e que concilia descontração e alto nível técnico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/campuscode2.jpg&quot; alt=&quot;Campus Code&quot; title=&quot;Dia da apresentação do projeto final, na Locaweb.&quot; class=&quot;center&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então, se você é apaixonado por desenvolver em diferentes linguagens, inovar, gosta de dinamismo e trabalho em equipe, não perca tempo! As inscrições podem ser feitas através do link: &lt;a href=&quot;http://queroserdevlocaweb.com.br/&quot;&gt;http://queroserdevlocaweb.com.br/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Até mais, pessoal! =D&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2019 21:05:00 -0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000//2019/08/31/quero-ser-dev.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000//2019/08/31/quero-ser-dev.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hello World!</title>
        <description>&lt;p&gt;Como de costume, um primeiro post para dar as boas-vindas!&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;welcome&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;Welcome to my blog, &lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;welcome&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s1&quot;&gt;'Tom'&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;c1&quot;&gt;#=&amp;gt; prints 'Welcome to my blog, Tom' to STDOUT.&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Aqui, pretendo registrar e compartilhar minhas experiências sobre desenvolvimento, tecnologia e até sobre minha vida. Acho que deve ajudar também a melhorar um pouco minhas habilidades pessoais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gosto muito de &lt;strong&gt;Ruby on Rails&lt;/strong&gt;, mas não pretendo me limitar a isso. Caso queira me conhecer melhor, leia &lt;a href=&quot;https://eqdrs.github.io/about&quot;&gt;sobre Everton Quadros&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E mais uma vez, sejam todos bem-vindos! =D&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 20:03:00 -0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000//2019/08/30/hello-world.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000//2019/08/30/hello-world.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
